
Pravljeno za Raspberry pi
Salje string kao inicijalnu komadu arduinu nakon cega Arduino cita vrednosti sa senzora i u obliku:
T=23.50-H=59.20-S=82.70***
salje odgovor

gde je  T - temperatura u celzijusima
        H - vlaznost u %
        S - suma prve dve vrednosti, sluzi kao konrola

Program parsira vrednosti i salje Mosquitto-u na odgovarajuci queue

